寶琳站阿叔們

好波!!!

句句鏗鏘有力，講哂黑警啲暴行！

好擔心佢哋
啲阿叔好激動
好驚佢哋出事

阿叔 個個都係香港人

阿叔好撚勁

唔係老就係廢

佢哋好勇敢

心水好清

啊叔啲口音好廚房佬

對家開始有動身，好擔心

啲仆街乜都做得出

一眾哥哥平安返家，唔好被捕

香港加油

黑衫阿叔仲未走

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

感謝三英

撤回唔係為咗俾香港人降溫；
撤回係要分化外國政客、媒體，
令佢地失去插手香港局面既意慾。

香港人
約定你

九月八日 星期日

12:30pm
遮打集合

2:00pm
美國駐港澳總領事館
為《香港人權及民主法案》請願

唱國歌(美國) ：

揮國旗(美國x香港) ：

到時見

係咁影人地，真係鐘意玩恐嚇

全班都唔係人

【831 太子站目擊者立法會見記者】
-有一個人失蹤
-有機會有一個人死左 比警察打左半個鐘 嘔白泡 差佬見佢冇反應 之後冇打 二三十分鐘後由消防員 非救護人員 送走 完全冇反應
-差佬同佢地講想屌佢地係正常
-有被捕人士係警署被非禮 (摸胸)
-係警署去廁所時不能關門 而當時有其他性別既警員在場
-有日本人被捕 警方拒絕比佢聯繫大使館
-目擊者話傷者係送去瑪嘉烈唔係廣華
-速龍落電梯 踩住市民背部甚至頭部落

阿叔講幾句就驚成咁，真係好羞家

黑衫阿叔苦口婆心，希望佢安全回家